本港新增25宗確診個案，包括2個月大嬰兒及馬莎員工，累計960宗

Source: RTHK, NOW

學下啊痰得菜講，香港呢幾日就快會過千宗喇。

一日廿幾單，分分鐘後日就過

成堆旅行撚

預計4月尾破5000

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

我公司係中環今日都有人確診啦，棟大廈成棟都唔封囉，仲要每日有咁多人岀岀入入，我公司棟大廈有律師事務所，證券行，二樓仲有外國人打boxing，只係話會清潔公眾地方，hea到嘔，我公司都冇得home office，仲要日日返，個個同事而家都好驚